熱狗同青山院友唔強制戴口罩的話, 出街會唔會唔戴口罩?

唔撚載呀，𨳒你老母，怕就雪自己入雪櫃啦。

你首先假設左佢哋會出街先

蟲態好似有戴口罩響立法會發言喎